突然好多post屌《願榮光歸香港》

做乜撚野

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咪即係敵人反對囉

姐係做岩左

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

第一次聽歌會起雞皮

怕俾人屈港獨

青山熱狗

港獨咪港獨

我係港獨

唔計嗰啲3毛
哩班人真正懦弱無志氣
全港都似佢地咁條例一早過撚咗

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

我正式宣佈新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

敵反我擁

有人要開始做嘢lor

我係港獨
咁點撚樣

敵人反對即係....

香港國歌萬歲！

第每一次聽歌會起雞皮

你碌吓云伯fb就知咩事
哩兩日至少四五個post屌首歌

其實但凡覺得連登有打手做野
你睇共諜云伯fb就知答案

放心， 現在日日咁多人去商場唱，又唔停咁有咁多片出，一認受性高，對家才唔會將守歌撈埋港獨講。

琴晚凌晨四五點都仲見到有人開新po屌呢首歌心諗乜事

一句…
我相信大家無忘記新屋嶺義士事件
新既火熱，舊既冷一冷，好正常
《願榮光歸香港》做到口號『香港人加油』功能，並且大大多過。

你睇下twitter d post
國歌就幾百人like
#sanukling 就2-3人like
#sanukling 係無卡通化既文宣 得兩張長文文宣
公平咩

依家 國歌 》 義士生死
明明係核彈 都唔識用
依家又#sanukling 集中營
又#secret state police
又#smart lamp post
就滅族 仲國歌
贏左我同你日日落街唱